農歷7月周圍都係鬼啊

鬼你老母咩鬼
五大訴求呢？隻眼還左未？查左黑警未？
乜都未爭取到就自己慌自己亂 敵人係到笑緊啦

各位手足團結啊 槍口對返外唔該

五大訢求 缺一不可
光復香港 時代革命

721 811

唔好亂講野呀..好邪架..你睇下啲狗..佢地上晒身呀..

女手足盲左啊 唔係講玩啊

捉左嘅公安唔好打！綁住佢！冇傷先可以玩一日！侮辱佢！吐佢口水都得！有傷救護就接佢走架嘞！